召集中大人聯署褫奪鄧柄強中大學位

有無得諗先

有無得諗先，人數多就得，成功與否

唔係榮譽 正常係褫奪唔到

有咩理由？
仆街過佢既人都冇事

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

無出手阻止攻打自己母校

既然中大都打得，咁姐係當呢度無到

分分鐘佢有份添啦

我就唔撚信隻植物人臨走幾日會搞大單野出來啦

Push

推

咁應該所有大學畢業嘅黑警都要褫奪

縱容攻打母校

慢慢黎

p

仲要係社工畢業

就算禠奪咗又如何 而加對佢黎講個學位要唔要都冇所謂，完全冇影響

呃飯食

梗係搞個大嘅先

做咗先唔該

你真係考到，唔得甚至唔應該，未來小心。你全部學者都受制肘

中大人點睇各位

有無中大人集體諗諗佢

聯署姐，表達自己一種

褫奪左有咩好處？即刻無一哥做？

方法

做咗先啦大佬

唔成功，唔重要

表態各位

有無中大社工？

老實講唔會成事, 不過可以叫學友會出文話恥與為伍落下佢面

推一推

再推

做咗對佢冇影響，都係我地象徵式洩憤。有時間就推行動，唔好嘥時間整其他noise.

學位就肯定褫奪唔到架喇，佢真係讀番嚟家嘛（殺人犯都唔會因為罪名成立而取消學位架啦）。睇下可唔可以呼籲舊生會（中大，祟基，社工系）踢佢出會實際Ｄ啦。

兩樣都做啦

唔緊要嫁做咗先

步署唔駛好多，一封信姐

咁快開坡
人地第一日上任咋

打鐵呀大佬

鄧: 係? 以後唔放過中大lu

副處長(行動)基本上所有行動都係佢落order架啦
含撚聰一早俾人架空左啦

對國際來講，打大學係一件嚴重大事！
打中大、佢點會唔知？無佢批准，邊嗰夠膽出兵！

個條蘆葦？一早俾呢位欽點阿一，挾天子以令諸侯啦！

已經唔放過啦，陸續有黎

人地有党啲大學學位

打大學打自己母校係笑話中的笑話

識條鐵咩

今日休息就號召各路人馬寫信中大人

相關學歷證明已成歷史文件，不合時宜

啱聽

取消左又點呀，佢咪又係做緊處長，個個月廿鳩幾萬糧

暴大畢業 唔怪之得咁英明神武
如果佢宜家仲係後生深黃
香港勇武應該實力大增

唔好問點，做咗先

可能佢嬲嬲豬攻打多次中大

你係未傻撚左，所有行動order都係佢落

攻？無人守咪，打空氣咩

推左先

推呀
屌你老味反骨到打9自己母校真係仆街仔黎

佢可能以為副處長真係淨係嘆冷氣

無左個學位仲做唔做到署長
都係問下姐，實際係點大家都知

褫奪咗對佢好似冇咩影響
本身都搵夠食夠要退休

唔知，做咗先

尊中重大人，如果中大人咁都忍嘅話

Good afternoon SIR!

尊重中大人

push

曱甴平
曱甴王
習曱甴

香港警甴係全球最不知廉恥

尊重中大人決定

Z

贊成，整個Form出黎

紅底到呢...
你話佢早啲出世
67嗰陣讀緊大學就真係實力大增呀

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

冇可能

正常人都唔會開槍射記者

又一句無可能

咁係咪乜都唔做

唔可能都要試

社會都變得唔正常

一出世就係元朗皇帝
佢而家獨立改國號都得

佢讀社工出身？
影衰社工吖

有得諗

利申HKU

係咪無左個degree 就做唔到一哥
好似有學歷要求

無 佢真係讀返黎

褫奪咗佢會meet唔到個post 嘅requirement
呢為要有bachelor degree

雖然最終係點唔知，大家當係一種表態

我認佢唔care

咁你當割蓆

別猜測咁多

做完先知答案

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

鄧小強

以我認知頒返黎先有得褫奪，讀返黎就無

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

咁當係一種表態

唔得，亦係一種表態

冇，校董係淋病，講黎都on9
另外，香港唔同英國，係人治

最好係社工系

其實當年做督察讀完AL已經得
以前有好幾個CP就係咁

冇honor？

中大人割唔割先係重點

自己讀返嚟嘅學位係冇得褫奪

而榮譽果隻因為係冇讀過任何野，學校覺得你有貢獻頒比你果隻，先有得褫奪

唔得，當係一種表態

ＢＴＷ，反正做黑警都唔洗學歷，褫奪左佢有咩所謂。

唔好咁天真啦

佢意思係 唔係賜比佢果d褫奪唔到

中大人呀

前排先笑完藍絲：

修讀的學位，除非證明修讀時有違學術誠信（如抄襲、剽竊等），否則應該冇乜機會褫奪到

名譽/榮譽那種，係因為品行/社會地位或貢獻等而得，就會有機會因個人品行有虧而被褫奪

如果中大人連呢啲學術界基本原則都唔知就走去聯署，會被恥笑死；又，如果中大因這個原因而褫奪一個修讀返嚟的學位，也會遭國際學術界恥笑

名正言順，只有低學歷/無讀書先會做

長知識，
不過咁如果落令攻打母校應該點樣寫好

唔通恥笑佢自己打自己母校咁簡單？

做左先

『二噁英 v 解毒？』

二噁英係會進入自然生態的循環之中。點解人地話會好難排出體外，是因為二噁英會留係脂肪細胞中。

二噁英的特點係會令人體加速氧化和減少人體裡面的維他命A, C, E和硒，所以有營養師主張食多d抗氧化物同埋維他命去制衡二噁英的損害。

另外，因為二噁英會留係脂肪細胞中，根據LifeSpa John Douillard 的講法，阿育吠陀排毒方法對排出脂肪毒素相對有效。例如吸收酥油 (Ghee) 去減少身體二噁英的毒素。

二噁英的粒子比較重，所以係空氣中會沉積在低位，所以兒童會更加容易吸收到。我們地建議兒童和家長食多d有機的肉類、蔬果和穀物，例如：紅蘿蔔南瓜、全麥穀物、橙等等，去減少損害。

正能量撚又黎
Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
我地頭已經變TG Zone

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

老實講，佢如果係堂堂正正咁修讀咗個學位，即使佢後來作奸犯科做咗好多壞事，都唔會因而褫奪學位的。有啲似在某中/小學畢業，佢成世都係該中/小學的畢業生，呢個係改變不了

但上面有巴打講得啱，佢如果身在任何舊生會/校友會，呢啲會絕對可以踢佢出去

啱

推！！！

炳

割
會俾人笑你無常識 有人解釋左

不如褫奪鄧柄強小學學歷
咁佢人生一事無成？

利申： 中大人